
                      Se inventan a Donna joven pero como que se les olvidó que en la primera aparecen escenas cuando Meryl conoció a los tres hombres  y eran ellos mismos haciendo el papel de jóvenes,  nuevamente hacen escenas de cuando ellos eran jóvenes con otros artistas;  Lili James, que es sin duda la mejor, y otros actores. Colocan en el reparto a Meryl pero ella no aparece nunca en la película. En realidad no habia de donde sacar una segunda parte, menos luego de tantos años, pues se les olvido que el reaparto ya eran viejos y diez años más tarde están más viejos por Dios!!.  Para mi simplemente es pésima, una película ridículisima!!
        
            